476696
7175
Khá hay nhưng có nhiều nước lạ nếu đưa vào sách các trang phục của các nước lân cận hoặc các nước nổi tiếng thì sẽ tuyệt hơn. Thông tin bổ ích và khá thú vị, hình minh họa đẹp, rất dễ cho các bé xem và đọc. Là sách song ngữ nên các bé có thể học tiếng anh luôn. Rất yên tâm khi cho bé nhà mình đọc những cuốn sách như vậy. Hình như cuốn sách này bộ của nó gồm 2 cuốn thì phải. Còn 1 cuốn "người ta ăn như thế nào?" nữa thì phải. 
4
402522
2016-07-22 10:13:51
--------------------------
454436
7175
Cuốn sách mô tả về cách ăn mặc và một vài đặc điểm bộ quốc phục của vài nướcc trên thế giới. Mình thấy cũng khá thú vị nên mua về cho em mình đọc. Tuy nhiên nếu tập trung vào một số nước quen thuộc hơn thì chắc dễ hiểu cho các em hơn,
Hình vẽ đơn giản, dễ thương. Sách có 2 phần tiếng anh và tiếng việt. Cuốn này dịch hơi tệ, và dùng một số từ tiếng anh quá khó, Đọc xong không hiểu người ta sẽ mặc cái món đa mô tả như thế nào???
Dù sao cuốn sách này cũng cung cấp một số nội dung bổ ích cho các em thích tìm hiểu ở độ tuổi tiểu học
3
895234
2016-06-21 22:32:32
--------------------------
